拍左好多次拖,而家有可以發展既戀情,但我竟然冇左信心

可能EX真係令我有陰影
上得山多...........

以為自己出post

點解你咁強調拍過好多次拖？ 好威嗎？

A幾？